立法會先係大戰場

技巧高太多
配票太強
我地都要諗下點配票

用今次數據
叫選區ABC既選民全部投一個
選區DEF既投一個 可行？
最緊要減少泛民自己之間鳩告急
𠝹死自己人

一個未選都輸29 席既選舉
唔好忘記雙普通係特首立會普選
一日仲有功能界別都無得贏既選舉

係時候 開始籌備